根據基本法第22條

中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

點解中聯辦依家可以出聲撐香港修例???

有冇人可以講下?